想當年阿迷係體育台左一句死廢老，右一句死老野，個個大叫wenger out....

阿迷果種on9真係無人理解

雲加用有限資源幫你地間濕鳩球會頂左咁多年換黎俾人用咁恥辱既方式趕落台，而家報應到啦，又有幾出奇呢。

所以我一向不齒呢間球會

會長咁耐冇喺波台蒲頭

會長

會長唔係生死存亡關頭都唔開post 的

會長返來

有雲加仲唔知足

之前雲格受訪問講：我唔會干預新任領隊做事，唔會再理阿仙奴嘅事
就係知道你哋班傻仔一定冇好下場
都冇眼睇

唔係淨係一年一次個日先開PO就知

仲有好多小學雞問雲加幾時死，而家人地仲生勾勾睇住你隊波落英冠，笑死朕

我錯了 爺爺回家吧

食花生，最開心

爺爺是磨姑

who needs wenger

我地曼魚

雲加

依家仲有無會然識會長

真，倫敦班社會垃圾反雲起碼又還債又買樓
香港？

阿迪達廢唔代表雲加勁
雲加係廢物係垃圾呢個事實唔會改變
咪打飛機啦

竟然十二月就見到會長出post

反雲大哥 ： 2 和b 豬腦

我迷雲黨

你當年反到仆街 以家後悔未

我屌你老母臭閪你個冚家剷

WengerOut today: we want Arsenal back

奧瑪失眠了？

會長仍然守護呀狗
心足了

如果雲加揸旗，一定唔會雪Ozil

鬧得好,雲加都唔尊重

前之除咗雲加之外，會長都幫阿仙奴頂唔少

雲爺爺帶隊波入歐聯俾拜仁2:10咁炒
幾咁侮辱
依家阿狗點會輸俾拜仁2:10

會長終於忍唔住為爺爺平反

巴塞有美斯都咁樣比拜仁人炒

呢班友跟本唔知自己隊波有幾西

如果雲爺爺有咁疊水 80M買神翼 應該又可以直入歐聯決賽了

當然唔會輸2:10
因為連歐聯嘅資格都入唔到

拜仁怕左阿狗唔敢落嚟歐霸

下下年落英甲

如果雲加有咁多錢使晨早拎多幾個英超同歐連
使畀你地勝利球迷笑鳩咁耐？
屌你班人都唔撚知足

利申 堅定迷雲

公道啲講 雲加果陣其實成日搵到個form之後就唔變
8月開季打到2月傷半隊
次次2月內就輸4個盃 然後做歐聯小強
但係都有小強做囉

利申 非阿妓 有錯細力啲

雲加行得太前

爺爺又然

咪屈啦，我迷雲之心日月可鑑！

阿迷成班都係死柒毒以為自己高質可以搵條高質女朋友
點知飛左雲爺爺 成班柒毒先知自己本質有幾衰

下年歐霸都應該冇得踢
阿迷應該成世都唔會再見到8淫

阿森納有錢就得，Lum掂國內粉絲，賣門票周邊產品賺大錢，錦標唔要都罷啦

上市公司執靚盤數就掂啦

唔洗扮了

舊登反雲果個係我弱智表弟，我地share ac

會長唔好傷心

奧瑪失眠了

唔好諗住燈喎！

雲加有皇馬咁多錢用
歐聯三連霸嗰隊會係阿仙奴

講得好！！！幫你頂住先，你快d走！！

AFTV班垃圾死十次都唔夠還
阿記等降班啦

暴龍哥最近還好嗎

雲爺爺教=有前四但四大雞胸
臭閪達教=排尾四但有盃落袋
好難揀

雲加足總盃七個，社區盾七個，聯賽冠軍三個，仲要不敗奪冠
你搞清楚呀

雲爺爺跟唔上時代啦
後期歐聯16郎，戰術又單一
輸比李城果季真係柒到

我諗佢會癲過拖舟 C朗會感恩爺爺唔會走 6連霸啦

瑪兒

其實so7 +1蚊單野係雲加on9 定 阿仙奴on9

依家私有化埋 數都唔洗比人睇

踢走完雲加 仲慢慢清曬雲爺爺咁耐建立既文化
最鍾意玩埋d濕鳩政治 鬥完管理層就鬥球員
下季落英冠啦垃圾波

so7 on9 應該追爺爺撚含

認真 我覺得係阿支奴 雲加要人既姐 出得起錢唔使同你玩1蚊

如果冇爺爺, 邊有奧燒,美羊

依家重係食緊爺爺d 口水尾咋

會長哀大莫於心死

我覺得鬥走左Dein先係關鍵
以前雲加要既人 Dein點都會幫佢搞掂
到Dein 走之前都仲簽到好野 雲加都可以專心教波
Dein走左之後 雲加就迫住咩都攬曬上身

阿迪達好跟得上時代咩
跟哥帥淨係學到個陣式企位
然後用番football genius招斬斬斬

雲爺爺最後幾年袋左兩隻盃

好似係雲爺爺

好似自傳有講

會長幾時燈下阿妓對家幫下愛隊

奧瑪失眠了
下體膿在滲

會長d po 要反手理解
佢話「報應到」應該要點理解

姐係依家重未係報應

應該重有幾場玩

會長I miss you

會長歸位

等唔到四月一號了

下體燶在滲

你指李城奪冠嗰季??
阿仙奴雙殺李城，亞軍喎
咁嗰季排第3或以下嗰啲更加柒

果季足總幫哂李城造英雄

見到呢個post 望左個月曆一下以為咁快到4月

有冇佢地悔改既片睇下

仲要俾阿迷話垃圾

睇圖 代入爺爺
感受到咩叫心如刀割

右邊係咪DT
條友依家死攬阿迪達

而家佢話愛雲加喎

好肯定爺爺咁耐唔教波
就係為左戰勝歸來果一刻

唔怪得爺爺離開左幾年連一場波都無入酋長球場睇
肯定嬲撚左 一係就一返黎就強勢回歸

就知阿仙奴幾大穫

佢人盡可夫

強姦幾抵玩

有酋長盃

會長終於唔使等到4月1先開po

雲加個季有錢買前鋒champ左喇

憤怒的會長

阿仙奴d fanboy低賤過狗係好多年既事

有錢比足總champ撚左啦，李城黑撚到

年年都第四，走啦死老坑

屌你老母，寧願要前4，起碼下面有十幾隊可以笑

你真心定假膠

依個反雲加大頭目 依家點

當年有個fb fan page 係咁翻譯aftv 啲片，食盡爺爺嘅人血饅頭

話時話，爺爺做咩冇班落